網上代購NBA波衫啲貨邊度嚟

成日見到有啲波衫page可以幫人訂到啲平嘢，
但通常search fanatics/eastbay都完全搵唔到佢地啲商品，
所以好好奇佢地啲貨源喺邊度搵，
有冇熟呢一行嘅人可以解答下我

大陸/越南廠直接出貨

大陸即係淘寶?